係咪TVB成世都拍唔返大唐雙龍傳 覆雨翻雲 尋秦記 楚漢驕雄果d劇

肯投資 有d規模既古裝劇

會拍 不過普通話 + 要Join MyTV super 先比睇囉